<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Película on Peliculas y series que adoro</title>
    <link>http://localhost:3624/tags/pel%C3%ADcula/</link>
    <description>Recent content in Película on Peliculas y series que adoro</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <managingEditor>ilperez@unimagdalena.edu.co</managingEditor>
    <webMaster>ilperez@unimagdalena.edu.co</webMaster>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:3624/tags/pel%C3%ADcula/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Yo antes de ti (Me before you)</title>
      <link>http://localhost:3624/post/me-before-you/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/me-before-you/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Yo antes de ti es una película romántica basada en la novela de Jojo Moyes. La historia sigue a Louisa Clark, una joven alegre y excéntrica que consigue trabajo como cuidadora de Will Traynor, un hombre rico y exitoso que quedó tetrapléjico tras un accidente. Will, inicialmente amargado y desilusionado con su nueva vida, es rudo y distante, mientras que Louisa, que proviene de una familia humilde y tiene poca experiencia, trata de ganarse su confianza.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Querido John (Dear John)</title>
      <link>http://localhost:3624/post/dear-john/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/dear-john/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La historia sigue a John Tyree, un joven soldado que se encuentra de permiso en Carolina del Sur, y Savannah Curtis, una estudiante universitaria. Durante su estancia, se conocen y se enamoran profundamente, aunque ambos son muy diferentes: ella es una joven idealista y optimista, mientras que él lleva una vida solitaria y marcada por la relación tensa con su padre.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;La relación se ve puesta a prueba cuando John debe regresar al servicio militar en el extranjero. A lo largo de su tiempo separados, mantienen una correspondencia a través de cartas, pero a medida que pasa el tiempo, las dificultades y las circunstancias personales comienzan a cambiar las dinámicas entre ellos. Savannah, mientras tanto, entabla una relación con otro hombre, lo que complica aún más las cosas cuando John regresa a casa tras una misión.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>La Princesa Bella</title>
      <link>http://localhost:3624/post/la-princesa-bella/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/la-princesa-bella/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La Princesa Bella, es uno de los personajes más icónicos de Disney y un símbolo de fuerza, independencia y amor verdadero.&#xA;•&#x9;Personalidad: Bella es inteligente, curiosa, bondadosa, valiente y un poco soñadora. Aunque es apreciada por su belleza, lo que realmente la define es su amor por los libros, su independencia y su deseo de encontrar algo más allá de su monótona vida en el pequeño pueblo. Rechaza los ideales convencionales de las mujeres de su época y prefiere la aventura y la libertad. Bella no busca la fama ni el romance tradicional, sino algo más profundo y significativo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>La Bella y La Bestia</title>
      <link>http://localhost:3624/post/la-bella-y-la-bestia/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/la-bella-y-la-bestia/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La película cuenta la historia de Bella, una joven inteligente y amante de los libros que vive en un pequeño pueblo. A pesar de su belleza, Bella se siente fuera de lugar en su comunidad, ya que prefiere la lectura y la imaginación a las expectativas tradicionales de ser una joven coqueta y casadera.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Un día, su padre Maurice es capturado por una temible criatura, La Bestia, quien vive en un castillo misterioso en el bosque. Para salvar a su padre, Bella decide ofrecerse a cambio de su libertad y se traslada al castillo para vivir con la Bestia. A pesar de su apariencia monstruosa, la Bestia es en realidad un príncipe que fue maldecido por una hechicera debido a su arrogancia y falta de amor. La maldición solo podrá romperse si alguien lo ama a pesar de su aspecto, antes de que caiga en la desesperación total.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corazones Malheridos</title>
      <link>http://localhost:3624/post/corazones-malheridos/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/corazones-malheridos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La historia sigue a Cassie Salazar, una joven aspirante a cantante que lucha por sobrevivir económicamente, enfrentando dificultades debido a su situación financiera y a problemas de salud. Por otro lado, Luke Morrow es un joven soldado del ejército que, al igual que Cassie, enfrenta sus propios desafíos personales.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;La trama se centra en cómo sus vidas se cruzan cuando Cassie y Luke, por razones muy diferentes, deciden casarse por conveniencia: ella necesita un seguro de salud para tratar su enfermedad, y él busca beneficios militares y una manera de evitar el despliegue en el extranjero. Lo que comienza como un matrimonio puramente práctico, se convierte en una relación mucho más compleja a medida que ambos comienzan a enamorarse.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
