<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Animada on Peliculas y series que adoro</title>
    <link>http://localhost:3624/tags/animada/</link>
    <description>Recent content in Animada on Peliculas y series que adoro</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <managingEditor>ilperez@unimagdalena.edu.co</managingEditor>
    <webMaster>ilperez@unimagdalena.edu.co</webMaster>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Oct 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:3624/tags/animada/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Princesa Bella</title>
      <link>http://localhost:3624/post/la-princesa-bella/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/la-princesa-bella/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La Princesa Bella, es uno de los personajes más icónicos de Disney y un símbolo de fuerza, independencia y amor verdadero.&#xA;•&#x9;Personalidad: Bella es inteligente, curiosa, bondadosa, valiente y un poco soñadora. Aunque es apreciada por su belleza, lo que realmente la define es su amor por los libros, su independencia y su deseo de encontrar algo más allá de su monótona vida en el pequeño pueblo. Rechaza los ideales convencionales de las mujeres de su época y prefiere la aventura y la libertad. Bella no busca la fama ni el romance tradicional, sino algo más profundo y significativo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>La Bella y La Bestia</title>
      <link>http://localhost:3624/post/la-bella-y-la-bestia/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/la-bella-y-la-bestia/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La película cuenta la historia de Bella, una joven inteligente y amante de los libros que vive en un pequeño pueblo. A pesar de su belleza, Bella se siente fuera de lugar en su comunidad, ya que prefiere la lectura y la imaginación a las expectativas tradicionales de ser una joven coqueta y casadera.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Un día, su padre Maurice es capturado por una temible criatura, La Bestia, quien vive en un castillo misterioso en el bosque. Para salvar a su padre, Bella decide ofrecerse a cambio de su libertad y se traslada al castillo para vivir con la Bestia. A pesar de su apariencia monstruosa, la Bestia es en realidad un príncipe que fue maldecido por una hechicera debido a su arrogancia y falta de amor. La maldición solo podrá romperse si alguien lo ama a pesar de su aspecto, antes de que caiga en la desesperación total.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
