<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Serie on Peliculas y series que adoro</title>
    <link>http://localhost:3624/tags/serie/</link>
    <description>Recent content in Serie on Peliculas y series que adoro</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <managingEditor>ilperez@unimagdalena.edu.co</managingEditor>
    <webMaster>ilperez@unimagdalena.edu.co</webMaster>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Nov 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:3624/tags/serie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Aterrizaje de Emergencia en tu Corazón</title>
      <link>http://localhost:3624/post/aterrizaje-de-emergencia-en-tu-coraz%C3%B3n/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/aterrizaje-de-emergencia-en-tu-coraz%C3%B3n/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La historia sigue a Yoon Se-ri, una exitosa heredera de una empresa en Corea del Sur. Tras un accidente de parapente, Se-ri es llevada por el viento hasta territorio norcoreano, donde aterriza de manera inesperada en una zona militar de Corea del Norte.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Allí, es rescatada por Ri Jeong-hyeok, un oficial del ejército norcoreano, quien, a pesar de las tensiones políticas entre los dos países, decide ayudarla a regresar a su hogar en el sur. A lo largo de la serie, Se-ri y Jeong-hyeok desarrollan una relación romántica en medio de circunstancias extremadamente complicadas y peligrosas.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>King the Land</title>
      <link>http://localhost:3624/post/king-the-land/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/king-the-land/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sigue la historia de Cheon Sa-rang (interpretada por Im Yoon-ah), una joven y alegre mujer que trabaja como recepcionista en el lujoso hotel King Hotel. Sa-rang tiene una actitud cálida y amigable, y su trabajo implica asegurarse de que los clientes tengan una experiencia excepcional. A pesar de los desafíos y de tratar con clientes difíciles, Sa-rang se destaca por su actitud positiva.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;El otro protagonista es Gu Won (interpretado por Lee Junho), el heredero del imperio hotelero King Group. Gu Won es un hombre de carácter frío y algo arrogante, que ha crecido en un ambiente de privilegio. Después de la muerte de su padre, Gu Won asume una posición de liderazgo en el hotel, pero se enfrenta a una serie de conflictos familiares y corporativos mientras lucha por equilibrar su vida personal y profesional.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Un Lugar Para Soñar</title>
      <link>http://localhost:3624/post/un-lugar-para-so%C3%B1ar/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/un-lugar-para-so%C3%B1ar/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La trama sigue a Melinda “Mel” Monroe (interpretada por Alexandra Breckenridge), una enfermera que se traslada desde Los Ángeles a la pequeña y remota ciudad de Virgin River, en el norte de California, buscando una nueva oportunidad para empezar de nuevo tras una tragedia personal.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Al llegar, Mel espera encontrar paz y curación, pero pronto se da cuenta de que la vida en Virgin River no es tan tranquila como pensaba. Se convierte en la enfermera del pueblo y comienza a trabajar junto al atractivo Jack Sheridan (interpretado por Martin Henderson), un ex-marine que ahora es dueño de un bar y está profundamente involucrado en la vida de la comunidad. A medida que Mel y Jack se conocen, surgen sentimientos románticos entre ellos, pero ambos cargan con pasados complicados que afectan su relación.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Propuesta Laboral</title>
      <link>http://localhost:3624/post/propuesta-laboral/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/propuesta-laboral/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La historia gira en torno a Shin Ha-ri (interpretada por Kim Se-jeong), una investigadora de alimentos que trabaja en una empresa de alimentos llamada &amp;ldquo;Go Food&amp;rdquo;. Ha-ri es una persona apasionada y dedicada a su trabajo, pero su vida amorosa es prácticamente inexistente.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Un día, la amiga de Ha-ri, Jin Young-seo (interpretada por Seol In-ah), le pide que la reemplace en una cita a ciegas con un hombre llamado Kang Tae-moo (interpretado por Ahn Hyo-seop). Young-seo no puede asistir a la cita porque tiene una emergencia familiar, y Ha-ri acepta reemplazarla.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bridgerton</title>
      <link>http://localhost:3624/post/bridgerton/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/bridgerton/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bridgerton&#xA;Es una serie de drama histórico. Ambientada en la alta sociedad londinense de la Regencia, la serie sigue a la familia Bridgerton, una de las familias más prominentes de la nobleza. La trama se centra principalmente en los eventos sociales de la época, como los bailes y los matrimonios arreglados, en los cuales la joven Daphne Bridgerton (Phoebe Dynevor) es la protagonista en la primera temporada.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Daphne, la hija mayor de la familia Bridgerton, entra en la “temporada” de los matrimonios, donde las jóvenes aristócratas buscan un buen esposo. Sin embargo, después de una serie de desventuras, Daphne forma una alianza con el apuesto pero algo misterioso Simon Basset, Duque de Hastings (Regé-Jean Page), quien ha jurado nunca casarse. Juntos, idean un plan para simular un romance que despierte los celos y atraiga a pretendientes para Daphne, mientras Simon oculta su propio pasado y razones para evitar el matrimonio.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
