<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Comedia on Peliculas y series que adoro</title>
    <link>http://localhost:3624/tags/comedia/</link>
    <description>Recent content in Comedia on Peliculas y series que adoro</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <managingEditor>ilperez@unimagdalena.edu.co</managingEditor>
    <webMaster>ilperez@unimagdalena.edu.co</webMaster>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:3624/tags/comedia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Yo antes de ti (Me before you)</title>
      <link>http://localhost:3624/post/me-before-you/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/me-before-you/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Yo antes de ti es una película romántica basada en la novela de Jojo Moyes. La historia sigue a Louisa Clark, una joven alegre y excéntrica que consigue trabajo como cuidadora de Will Traynor, un hombre rico y exitoso que quedó tetrapléjico tras un accidente. Will, inicialmente amargado y desilusionado con su nueva vida, es rudo y distante, mientras que Louisa, que proviene de una familia humilde y tiene poca experiencia, trata de ganarse su confianza.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aterrizaje de Emergencia en tu Corazón</title>
      <link>http://localhost:3624/post/aterrizaje-de-emergencia-en-tu-coraz%C3%B3n/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/aterrizaje-de-emergencia-en-tu-coraz%C3%B3n/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La historia sigue a Yoon Se-ri, una exitosa heredera de una empresa en Corea del Sur. Tras un accidente de parapente, Se-ri es llevada por el viento hasta territorio norcoreano, donde aterriza de manera inesperada en una zona militar de Corea del Norte.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Allí, es rescatada por Ri Jeong-hyeok, un oficial del ejército norcoreano, quien, a pesar de las tensiones políticas entre los dos países, decide ayudarla a regresar a su hogar en el sur. A lo largo de la serie, Se-ri y Jeong-hyeok desarrollan una relación romántica en medio de circunstancias extremadamente complicadas y peligrosas.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>King the Land</title>
      <link>http://localhost:3624/post/king-the-land/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/king-the-land/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sigue la historia de Cheon Sa-rang (interpretada por Im Yoon-ah), una joven y alegre mujer que trabaja como recepcionista en el lujoso hotel King Hotel. Sa-rang tiene una actitud cálida y amigable, y su trabajo implica asegurarse de que los clientes tengan una experiencia excepcional. A pesar de los desafíos y de tratar con clientes difíciles, Sa-rang se destaca por su actitud positiva.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;El otro protagonista es Gu Won (interpretado por Lee Junho), el heredero del imperio hotelero King Group. Gu Won es un hombre de carácter frío y algo arrogante, que ha crecido en un ambiente de privilegio. Después de la muerte de su padre, Gu Won asume una posición de liderazgo en el hotel, pero se enfrenta a una serie de conflictos familiares y corporativos mientras lucha por equilibrar su vida personal y profesional.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Propuesta Laboral</title>
      <link>http://localhost:3624/post/propuesta-laboral/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/propuesta-laboral/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La historia gira en torno a Shin Ha-ri (interpretada por Kim Se-jeong), una investigadora de alimentos que trabaja en una empresa de alimentos llamada &amp;ldquo;Go Food&amp;rdquo;. Ha-ri es una persona apasionada y dedicada a su trabajo, pero su vida amorosa es prácticamente inexistente.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Un día, la amiga de Ha-ri, Jin Young-seo (interpretada por Seol In-ah), le pide que la reemplace en una cita a ciegas con un hombre llamado Kang Tae-moo (interpretado por Ahn Hyo-seop). Young-seo no puede asistir a la cita porque tiene una emergencia familiar, y Ha-ri acepta reemplazarla.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bridgerton</title>
      <link>http://localhost:3624/post/bridgerton/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/bridgerton/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bridgerton&#xA;Es una serie de drama histórico. Ambientada en la alta sociedad londinense de la Regencia, la serie sigue a la familia Bridgerton, una de las familias más prominentes de la nobleza. La trama se centra principalmente en los eventos sociales de la época, como los bailes y los matrimonios arreglados, en los cuales la joven Daphne Bridgerton (Phoebe Dynevor) es la protagonista en la primera temporada.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Daphne, la hija mayor de la familia Bridgerton, entra en la “temporada” de los matrimonios, donde las jóvenes aristócratas buscan un buen esposo. Sin embargo, después de una serie de desventuras, Daphne forma una alianza con el apuesto pero algo misterioso Simon Basset, Duque de Hastings (Regé-Jean Page), quien ha jurado nunca casarse. Juntos, idean un plan para simular un romance que despierte los celos y atraiga a pretendientes para Daphne, mientras Simon oculta su propio pasado y razones para evitar el matrimonio.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Corazones Malheridos</title>
      <link>http://localhost:3624/post/corazones-malheridos/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate><author>ilperez@unimagdalena.edu.co</author>
      <guid>http://localhost:3624/post/corazones-malheridos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La historia sigue a Cassie Salazar, una joven aspirante a cantante que lucha por sobrevivir económicamente, enfrentando dificultades debido a su situación financiera y a problemas de salud. Por otro lado, Luke Morrow es un joven soldado del ejército que, al igual que Cassie, enfrenta sus propios desafíos personales.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;La trama se centra en cómo sus vidas se cruzan cuando Cassie y Luke, por razones muy diferentes, deciden casarse por conveniencia: ella necesita un seguro de salud para tratar su enfermedad, y él busca beneficios militares y una manera de evitar el despliegue en el extranjero. Lo que comienza como un matrimonio puramente práctico, se convierte en una relación mucho más compleja a medida que ambos comienzan a enamorarse.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
